上水又有人跳軌。。

好似前幾日先一單撞到分曬屍

【本報訊】一名六旬男子昨晨在港鐵上水站墮軌，慘遭列車輾過並捲入車底，消防員到場用約半句鐘將他救出，但發現他已被輾開三截慘死，受事件影響，列車服務受阻近句鐘。
死者姓李（65歲），據悉患有高血壓，曾中風，疑因病厭世尋死。昨晨7時43分，李在東鐵上水站往羅湖方向站近車頭月台位置，突然跳落路軌被埋站列車輾過，消防員接報到場拯救，其間列車服務受阻，紅磡站往返大埔墟站每6分鐘一班；紅磡站往返粉嶺站每10分鐘一班；粉嶺站往返羅湖站及落馬洲站更須暫停服務。
消防員花約半小時將墮軌男子救出，當時事主已被輾開三截死亡。警方調查後懷疑事主因病厭世跳軌自殺，並無可疑，至早上8時20分，東鐵綫列車服務逐步回復正常。
以上資料轉至蘋果日報

呢單係之前？